「突發」唔使登記！屬於真正香港人嘅口罩套！！！

大家好！我哋係一班由2014打機打到2019打到而家嘅手足

因為武漢肺炎呢幾個月我地少左百萬人上街嘅畫面，但絕對唔代表抗爭熱度冷卻！！！
眼見荒謬新聞日日都有，相信好多手足都同我地一樣，接受唔到自己只係圍爐取暖。

由香港搵到台灣，幾經波折避關清關，我地搵到一間台灣廠房願意為我地生產屬於真正香港人嘅［口罩套］，再成功運返嚟香港～

希望喺抗疫之餘，大家每次用嘅時候，都會記住一班和勇手足嘅無私付出，仲有我地果團光復香港嘅火從來無因為武肺而熄！！！

我地同咗啲黃店合作，等大家食飯時可以有位放你地嘅口罩。扣除成本後，會將所有捐獻用作支援有需要手足日常生活，希望盡一分綿力，做個Platform支援手足＋團結真 • 香港人！

大家可以喺以下黃店見到我地嘅設計：

阿木台灣麵
地址：旺角廣華街8號地舖

PAUSE IT
地址：旺角山東街84號地下

玉子造屋
地址：將軍澳唐德街9號將軍澳中心地下B03C號舖

越男仔
地址：旺角廣華街2-20號翠園大樓二期地下5號舖

90s Lazy
地址：旺角亞皆老街83號先施大廈4樓401號舖

黑金堂
地址：尖沙咀加拿芬道45-47號宏生大廈地下D2號舖

room68
地址：油麻地砵蘭街68號東南樓酒店23樓

串Grill 自助燒烤專門店
地址：旺角廣華街2-20號翠苑大廈2二期10號舖

台風。R
地址：灣仔駱克道389號地下

數馬巷有限公司
香港九龍旺角 洗衣街72號地下30號A舖

嚟緊我地會繼續努力做屬於香港人嘅原創設計，希望可以Keep住大家團火！

<BOLD> 香港人寧可站著死去，決不跪著苟活。
光 復 香 港 時 代 革 命 <BOLD>

IG:
FB:
TG:

幾錢個？
幫推

好靚

自由定價der~福有悠歸hahhaha

幫推

呢個係入面

希望大家鍾意

推

多謝你！

推下

幾靚

推~

扣除成本
笑撚左
食人血饅頭賣周邊啦